(分化警報) 千萬不要阻止「機場」示威者唱歌

機場有位中佬彈"海闊天空"， 好多人好不安，有部分人仲話要阻人唱歌

明白大家感受，但千萬不要阻止「機場」示威者唱歌

1）如果佢無阻其他人， 就唔駛阻止佢唱歌。要尊重手足既自由。
2）貿貿然阻佢唱歌，係「大台」行為，會俾港共跟cctvb一個難得機會去抹黑示威者。
3）兄弟爬山，各自努力。人地無干預你， 你都無謂干預人地。

小心分化手段

大家加油

B612星人 貼 fake news[/size=6]

B612星人 = fake news

阻佢唱歌=大台？
你班撚樣打壓勇武任何時間都叫唔好衝 呢d直情係極權tim la pk on9

五大訴求，缺一不可
勇武和理非互補
無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

多謝手足幫手

淚謝

一家一齊贏

感謝